點追水瓶女2

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

留名

你係咪有個拍左好耐既女友 因為水瓶女飛左人？

不推但留名

不是

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

點解冇端之後對男友有興趣既？

各位巴絲 最近我都想追一個水瓶女但係我唔明佢依家態度係點..
事源我同水瓶女就係係IG D交友平台識既
一開頭識果陣 佢去旅行 都有keep住share 佢d旅行相 分享下果日d野咁
之後佢返黎我就開始約佢出街 約左兩次睇戲食飯咁都冇乜特別 了解下咁(每次都係3 4個鐘咁 因為收工同埋最近交通問題 冇得太夜)
最近我就開始用少少曖昧d既emoji同字 試下佢反應 但係佢又好少用d曖昧既野覆我
到前幾日出完第3次街 佢返到屋企睇左d新聞好似唔開心 之後我安慰左幾句大家都各自訓教 第二朝開始就少左覆我 冇平時覆得咁快同熱情 但係都會share自己買既野比我睇 而且應承左黎緊繼續出黎睇戲
各位水瓶巴絲覺得佢係咪唔開心先對我忽冷忽熱咁
而且用太多曖昧既emoji 或者試下掂下佢隻手會唔會好不智?
thx各位巴絲

ok
證明on9係重要既

但你簡佢樣既界線高唔高

將賤賊嘅狗頭送俾你要追嗰條女，包你追到

多謝絲打先
咁我係咪應該主動d試下 佢對我咩feel
好似如果我嘗試掂下佢隻手試探下佢反應咁
會唔會令佢好似有壓力咁 因為水瓶座好似唔鐘意太有壓力?
同埋水瓶女會唔會想慢慢了解下先決定 唔鐘意太快?
暫時除左依兩日覆得慢d之外 都好似冇乜表現出反感
試過靠近佢講野都冇縮開之類

比真心打動
誠實

係wo
巴打你上個post講到收左皮係咩事

其實水瓶女有咩表現係代表對你冇興趣?

點on9法先？

hea覆你
傾左好耐都末出黎見😂

如果我吾鐘意你我會嚇死😂😂
佢有咩反應呀？

人柒

我都怕

你做錯／講錯野？
咁你放棄左定點

LM

我覺得可以慢慢黎 起碼有少少曖昧feel先（？）
咁快想掂佢 可能會覺得你心急

有冇同你出街

有兵味😂😂
以上既野E家都有做？

你講曖昧野但佢冇乜反應嘅話
1.佢對你冇乜興趣
2.佢仲係觀察緊你
試下再了解耐d先
如果佢都對你有好感你應該會feel到

我就唔鐘意同人發展得太快
最好連手都唔好掂我

呢d睇人
我覺得唔關星座事

點樣有困難法?
試下夾埋其他同事一齊約佢食lunch?

但係如果keep住約到出黎食下飯 睇戲咁
應該都算有興趣掛?
不過其實同佢都係識左1個月多d 又真係唔算識得耐

好奇一問你地如果對果個人有好感會有咩行為

你係水瓶女？

你同佢講
人地有24寸長腿.我都有24寸長屌
咁都唔得就再跟蹤佢多d關心佢
例如夜晚尾隨佢行路之類
通常都好有效

再唔得既話.你就儲錢買車啦
不過唔係叫你買benz
你買架van仔得呀啦

無興趣既.條條女都hea覆

山埃軍師
毒性仲強過過期催淚彈

唔好諗咁多野患得患失啦
呢個唔得咪下個囉
而加又唔係世界未日死剩佢一個
做返自己就足夠
你都有選擇權
人地講錯野.你都可以冷人地

鍾意既得閒睇下書.學下野
充實自己人生先啦
自己都唔享受生活
人地好難融入自己既世界

唔好咁講
比意見啫
但之前係發生過啲事
所以我都叫理解熟唔到

咩說話？

跟蹤完比人即block就有份

咁你咪計劃一下儲錢買車

唔好追

醫返晒藥費

你永遠唔會知瓶女點諗架喇，就算佢share自己買嘅嘢俾你睇都好，都唔代表啲乜
不過只要佢肯繼續同你出，你就有機

利申：瓶女

如果佢有煩腦會同約我當面講呢 前提係已經散左

證明你喺佢心目中係信得過嘅朋友

利申：唔喜歡掟煲唔掟蓋，但分手做返hi bye frd 都仲得嘅

同意
佢有時都會無啦啦share風景相，今日做左咩
但我知其實唔代表d咩

代表佢突然想俾你睇相，一切都係突然乍，瓶女做嘢好隨心任性，好難觸摸，可以琴日對你愛理不理，今日突然好熱情

係
咁咪唯有等佢突然熱情果陣就盡情享受

想知你鐘意水瓶女啲乜

係

唉

佢多唔多搵你？？
我已經收左皮
收得好徹底

你真係無彎轉？
咁而家有咩打算？

無
自己收皮算

對我冇興趣

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

巴打最近點

水瓶女真係好難追

唉
唔知呢排既你點呢
臨近聖誕
會同邊個出去？

呢排好鐘意冇端端鳩笑
笑鳩自己呢個笑話

水瓶真係不了 可一不可再 外遇萬千燦爛像繁星

巴打最近點？

你呢？

冇啊佢去左外國做野收皮了

有無send message揾下佢？

冇
都知自己咩料啦

想追水瓶女留名

我忍唔到
雖然佢多數hea覆

雖然都唔知係咪真係關星座事，不過好難捱

唔係盡信
不過都幾有參考價值
古怪、博學、忽冷忽熱
好吸引我

無論佢定我

不過淨係忽冷忽熱都夠比佢玩死

其實身為天蠍嘅我都係

不過我係刻意
佢似無心

我已經分唔到係點
睇心情掛

有時雙剔無回音
有時又好多嘢講

我知道佢會忽冷忽熱
只可以叫自己唔好亂諗嘢

點hea法？

不過佢最近通常都冷

不過而家已經無機會了

bro

你地幾大

冇好奇
佢幾時生日啊？

可能大家講緊同一個

唔會啦，佢都唔喺外國

好好奇

巴打講緊嗰個唔係喺外國咩

我知啊

巴打們最近點

巴打有update嗎？

問邊位

both

聽落有點sad
起碼你係佢心中有啲地位

點解覺得冇機會發展？

佢地已經確立左關係？

我覺得仲有機既其實
等機會